---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0323"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:43:15.342Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T09:55:39.204Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Mur-rucher du Moulin de Giono au Contadour (Alpes-de-Hte-Provence). \nLes ruches \u00e9taient abrit\u00e9es deux par deux sous des arcs-de-d\u00e9charger profonds dans une \u00e9paisse muraille oppos\u00e9e au mistral."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:44:27.260Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:45:52.970Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T05:45:55.246Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q9059",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T09:55:31.332Z"
        }
    ],
    "id": "020000f8-886f-4ca7-a308-b4be0c5c39b6.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3976.179931640625,2305.3759765625,1058.058349609375,1038.37353515625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0323",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}