---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0308"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-11T05:51:33.459Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T05:52:01.257Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Bergerie de l'abbaye de S\u00e9nanque \u00e0 Gordes (Vaucluse) \u00e0 l'\u00e9poque o\u00f9 elle abritait encore des moutons."
        },
        {
            "created": "2023-09-11T05:52:16.013Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L105"
        },
        {
            "created": "2023-09-11T05:59:15.088Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T05:59:29.298Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Phot : J. Lefran\u00e7ois, vers 1900"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q1093",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T11:50:32.334Z"
        }
    ],
    "id": "0b00faf7-4170-46f2-92d0-fcd6344cc951.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1477.094482421875,237.2987060546875,1465.36279296875,1018.4791259765625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0308",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}