---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0317"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-08T06:50:58.324Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T14:42:55.627Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Comporte de bois sans couvercle dans laquelle on laissait reposer l'huile m\u00e9lang\u00e9e \u00e0 l'eau apr\u00e8s la pression : [la ku\u0280n\u02c8yd\u0254]\nOn ajoutait parfois du sel au m\u00e9lange huile-eau pour acc\u00e9l\u00e9rer la d\u00e9cantation. On enlevait ensuite l'huile qui montait \u00e0 la surface avec la \"feuille\", sorte de po\u00eale \u00e0 long manche ; on disait, en fran\u00e7ais r\u00e9gional \"cueillir l'huile\".\nHauteur : 87cm."
        },
        {
            "created": "2023-09-08T06:56:48.970Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-08T06:56:51.490Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Claude Martel"
        },
        {
            "created": "2024-12-02T14:43:26.957Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q8653"
        },
        {
            "created": "2024-12-02T14:43:30.286Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T14:43:39.320Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Sans localisation"
        }
    ],
    "id": "12793a9b-75f9-413f-a771-3273d1bec692.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2716.980712890625,1985.0704345703125,1159.2763671875,1481.9617919921875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0317",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}