---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:48:33.718Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:51:06.916Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Le r\u00e2clage des soies \u00e0 Valsaintes (commune de Simiane, Alpes-de-Hte-Provence)\nApr\u00e8s que l'ensemble des soies aient \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9es, on sort le cochon du [n\u02c8aw] pour le coucher sur une \u00e9chelle ([esk\u02c8al\u0153]) o\u00f9 on termine le raclage au couteau autour des oreilles, des pattes, de la queue, tout en continuant \u00e0 le rincer \u00e0 l'eau ti\u00e8de."
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:52:38.509Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:44:07.730Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Jack Burlot"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L89",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T08:53:15.653Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q8486",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T08:53:19.612Z"
        }
    ],
    "id": "14370f03-6964-4d0b-90aa-4c0f3f90a6d1.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3735.66064453125,1453.614990234375,1259.64599609375,807.553955078125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}