---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315"
order: 7
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cairns de sommet : limites de paturages \u00e9difi\u00e9es par les bergers en montagne et correspondant souvent aussi \u00e0 des limites de communes ou m\u00eame de cantons comme c'est le cas ici : [...]\n[...] cylindrique au sommet du Contras de Lure",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:40:23.271Z",
            "modified": "2023-09-12T14:41:21.421Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:41:34.758Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:41:48.773Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=278.47613525390625,2159.93798828125,1108.5487670898438,1188.2255859375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "14f96631-ba69-4b49-8d25-1494bfa31950.json",
    "motivation": "commenting"
}