---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326"
order: 3
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "La \"cabane\" ou \"poste\" en branchages ou tiges de gen\u00eats abritant et masquant le chasseur \u00e0 l'aff\u00fbt \u00e0 l'or\u00e9e du bois. On appelle plut\u00f4t ce type d'abri [...] en dialecte. Des lucarnes de tir sont m\u00e9nag\u00e9es en direction des arbres les plus \u00e9lev\u00e9s o\u00f9 se posent les grives de passage.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:15:10.347Z",
            "modified": "2023-09-14T17:16:28.648Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:17:00.479Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:17:01.583Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:25:39.140Z",
            "modified": "2023-09-14T17:25:42.356Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1428.595458984375,1432.4527587890625,1309.47314453125,918.0169677734375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "16146549-a2fe-4d3d-9273-44c2df76bdaa.json",
    "motivation": "commenting"
}