---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0095"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-09T15:03:39.783Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T10:10:17.925Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Coupe du \"fourneau\"\n1) le foyer avc porti\u00e8re de charge et de visite\n2) la chaudi\u00e8re contenant l'eau, le grain, les l\u00e9gumes, les \u00e9pluchures, le sel et autres assaisonnements. La flamme circule autour.\n3) la couronne que l'on enl\u00e8ve que pour charger la chaudi\u00e8re. Elle est munie d'une ouverture utilis\u00e9e pour surveiller la cuisson et remuer la soupe autant de fois que n\u00e9cessaire.\n4) le couvercle \u00e9vitant l'\u00e9vaporation\n5) la chemin\u00e9e d'\u00e9vacuation de la fum\u00e9e."
        },
        {
            "created": "2023-09-09T15:05:01.201Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2143"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Sans localisation",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T10:10:21.560Z",
            "modified": "2024-12-03T10:10:26.286Z"
        }
    ],
    "id": "16cfe8e4-b343-4971-a34f-9d99bef8c5ff.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1289.9359130859375,16.13426399230957,1220.8258056640625,653.4375133514404"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0095",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}