---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T06:04:57.397Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:23:55.049Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Int\u00e9rieur d'un pigeonnier \u00e0 Mane (Alpes-de-Hte-Provence)\nAvec la queue de morue sal\u00e9e destin\u00e9e \u00e0 retenir les pigeons au colombier ou \u00e0 en attirer de nouveaux."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:05:57.200Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:06:00.627Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q6797"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:15:45.518Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T06:15:54.124Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel, 1963"
        }
    ],
    "id": "16eae2b1-db57-4970-8e4a-d7cad767b218.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1475.092041015625,1175.84521484375,930.489990234375,918.760986328125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}