---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0314"
order: 6
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "L'\u00e2ne du troupeau, charg\u00e9 du b\u00e2t [...] qui servira \u00e0 transporter le mat\u00e9riel n\u00e9cessaire aux bergers pendant l'estivage jusqu'\u00e0 la cabane d'alpage, \u00e0 partir du lieu o\u00f9 le fourgon ne pourra plus monter.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:23:28.589Z",
            "modified": "2023-09-12T14:24:26.017Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:24:33.933Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:24:47.083Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0314",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3937.071533203125,1379.7838134765625,1039.264404296875,1043.1136474609375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "17487416-f435-408a-9bb0-68bf3cdbf997.json",
    "motivation": "commenting"
}