---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0325"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-08T18:02:31.227Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T09:18:07.333Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Pioche-hache [d\u025bsmatar\u02c8\u025bla]\nA villars, Vaucluse (canton d'Apt, point L109) : outil \u00e9quilibr\u00e9 autour de son manche et destin\u00e9 \u00e0 couper les ch\u00eanes verts et les oliviers. L'ouvrier frappe avec le tranchant ou la t\u00eate pour faire \u00e9clater le bois trop dur pour \u00eatre coup\u00e9, vers la souche. Poids : 3,6 k\u0261 ; haut : 37 cm."
        },
        {
            "created": "2023-09-08T18:03:57.675Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L169"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T18:13:32.439Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-08T18:13:34.465Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Dessin : Marcel Gaillard"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q7724",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T09:18:23.872Z"
        }
    ],
    "id": "191bb692-d866-47bd-b553-1bbbaa2b3f03.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2830.447509765625,145.1121063232422,723.635986328125,1208.6260070800781"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0325",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}