---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0323"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-08T17:20:56.864Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T17:08:09.995Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cueillette de la lavande \u00e0 Simiane, Alpes-de-Hte-Provence, (canton de Banon, point L89). \nLes cueilleurs et les cueilleuses sont munis d'un sac en toile pendu \u00e0 l'\u00e9paule en bandouli\u00e8re. A droite, on attache les trousses dans des draps en jute.\n-les cueilleurs : [les kup\u02c8aj\u0280e]\n-le sac pour cueillir : [lu saket\u02c8u\u0303\u207f]\n-les trousses : [les t\u0280\u02c8us\u0153]\n-le drap : [lu bu\u0280\u02c8as]"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T17:22:53.511Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L89"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T17:40:57.987Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-08T17:41:16.195Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Carte postale ancienne ; collection \"Alpes de Lumi\u00e8res\""
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q5944",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T17:11:36.835Z"
        }
    ],
    "id": "1b642f72-844d-481d-9fdd-11603ccd484d.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1752.80419921875,270.3367919921875,1881.0687255859375,1056.5855102539062"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0323",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}