---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0312"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-18T12:15:46.224Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-29T10:17:12.253Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "\u00c9tui en fer galvanis\u00e9 (coffin) [lu kuj\u02c8e]\nLe Revest-du-Bion, Alpes-de-Hte-Provence (13km O. du point 89)\nLa languette ou le crochet permettent de fixer l'\u00e9tui \u00e0 la ceinture : on n'a pas relev\u00e9 de terme particulier pour ce crochet dans les localit\u00e9s ou ces objets ont \u00e9t\u00e9 recueillis."
        },
        {
            "created": "2023-08-18T12:16:42.399Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L89"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T12:16:45.295Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C191"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T12:16:48.313Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2436"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T12:52:15.976Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-18T12:53:35.127Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Cl.Martel"
        }
    ],
    "id": "245bded5-ea7a-4eea-ab72-27ef33f52230.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1640.25439453125,2213.892578125,940.86669921875,480.954345703125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0312",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}