---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0316"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T14:48:26.501Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T15:08:17.588Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Mangeoires et r\u00e2telier \u00e0 la ferme du Revest-St-Martin (Alpes-de-Hte-Provence), 1967\nR\u00e2telier \u00e0 tringles sur pied (au 1er plan), ou sans pieds, pour les agneaux (au 2eme plan) : [\u0280astelj\u02c8e].\nMangeoire \u00e0 agneaux (au sol, \u00e0 droite) : la planche qui la recouvre est destin\u00e9e \u00e0 emp\u00eacher les b\u00eates de pi\u00e9tiner leur nourriture. \n"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T14:58:19.673Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T14:58:21.681Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T15:05:59.121Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2859"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T15:06:09.253Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q8605"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L87",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T15:09:30.706Z"
        }
    ],
    "id": "280ec2e0-98db-40de-ba12-f06337c30cf2.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=4040.613525390625,213.04920959472656,942.266357421875,1049.6570892333984"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0316",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}