---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0100"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "L'auge dont on se sert pour tuer le cochon \u00e0 la Roche-des-Arnauds (Hautes-Alpes) en 1968. Renvers\u00e9e en forme de table, elle re\u00e7oit le cochon pour la saign\u00e9e. On la retourne ensuite en position d'auge et on y plonge le cochon pour l'\u00e9bouillanter, le laver et assouplir la couenne ; on la remet de nouveau en position de table pour l'\u00e9pilage des soies. ",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T15:06:16.425Z",
            "modified": "2023-09-09T15:07:46.033Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C791",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T15:07:57.737Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q825",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T15:08:24.249Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L38",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T15:09:38.254Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Claude Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T15:13:50.332Z",
            "modified": "2023-09-09T15:13:53.011Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0100",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=260.03240966796875,1948.6600341796875,893.3599243164062,1329.5826416015625"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "2c90688d-343c-4131-adc9-fe4650f610a8.json",
    "motivation": "commenting"
}