---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0318"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:25:44.482Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:26:14.967Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Plat \u00e0 lait, avec son bec tr\u00e8s \u00e9chancr\u00e9 (\u00e0 gauche), utilis\u00e9 ici comme support \u00e0 des moules \u00e0 fromage en c\u00e9ramique."
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:34:22.985Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:34:42.634Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Coll. et photo du Mus\u00e9e de Romans, Dr\u00f4me"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T08:16:12.288Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:18:58.878Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Sans localisation"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T08:16:41.521Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q8666"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T08:18:11.307Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q6796"
        }
    ],
    "id": "2d8a32ee-1fae-4904-ad05-10ac1191aad7.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1416.62109375,1356.620361328125,1461.761474609375,1075.392822265625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0318",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}