---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T17:42:25.925Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:43:16.758Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Petit pi\u00e8ge (L.18cm.) \u00e0 double rang\u00e9e de machoire, confectionn\u00e9 contre les rats, loirs ou belettes, Provenance : Malijai (Alpes-de-Hte-Provence). \nColl. Alpes de Lumi\u00e8re"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:43:24.754Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7667"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:46:20.117Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:46:27.205Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : P.Garcin"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L78",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T12:44:07.163Z"
        }
    ],
    "id": "308da67a-d702-4a84-8b5c-f8f8edfed6ad.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3825.83203125,1193.4219970703125,1233.2607421875,623.55859375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}