---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Petit mat\u00e9riel du berger \u00e0 Bevons, en 1969 : de gauche \u00e0 droite.\nchaudron \u00e0 poix ([...]) pour le marquage des moutons avec 3fers \u00e0 marquer, l'un annulaire, les deux autres avec la lettre L (Latil), 2 sonnailles et une cisaille \u00e0 tonder Leydet ([...]) \u00e0 lame triangulaire et \u00e0 petit ressort utilis\u00e9 aussibien pour les moutons que pour les chevaux, les \u00e2nes et les mulets.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:28:44.133Z",
            "modified": "2023-09-12T05:30:38.755Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:30:51.814Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:31:10.150Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:41:56.605Z",
            "modified": "2023-09-12T05:42:00.127Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2526.27880859375,42.637290954589844,1376.599609375,843.5986709594727"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "33a48aed-4c1e-4b3f-8e0b-b3e48b8b9f5e.json",
    "motivation": "commenting"
}