---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0309"
order: 5
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Bergerie dans une combe de la Montagne de Lure, \u00e0 St-Etienne-les-Orgues (Alpes-de-Hte-Provence). L'ensemble de ces constructions (maison des bergers \u00e0 gauche et bergerie \u00e0 droite) s'appelle aussi [...]. Les murs sont cr\u00e9pis au mortier et les toitures sont en tuiles. ",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:45:10.028Z",
            "modified": "2023-09-11T14:46:13.594Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L87",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:46:25.361Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:46:26.735Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Carte postale vers 1910, d'apr\u00e8s une photo d'Albert Perret",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:51:28.497Z",
            "modified": "2023-09-11T14:51:55.242Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0309",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2987.4921875,1181.2972412109375,1732.107421875,1108.5487060546875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "38fc3654-490a-45e8-8dae-a3b300ab5356.json",
    "motivation": "commenting"
}