---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T14:37:05.433Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T14:55:08.717Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Claies mobiles en bois pour fermer les cours \u00e9tables, ou enclos \u00e0 Barret-le-Haut (Hautes-Alpes, 1971)\nDu type de celles que fabriquaient les bergers eux-m\u00eames et que l'on trouvait \u00e0 peu pr\u00e8s partout dans les explotitations pastorales : [...], [...]. "
        },
        {
            "created": "2023-09-12T14:38:37.742Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T14:38:47.777Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q???"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T14:45:06.606Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T14:45:08.970Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Claude Martel"
        }
    ],
    "id": "399419c9-c91a-4826-8995-46fcbf286196.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3954.008056640625,1193.4219970703125,1053.121337890625,1077.3707275390625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}