---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0317"
order: 3
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Jarre de Biot photographi\u00e9e \u00e0 Limans, Alpes-de-Hte-Provence. R\u00e9pandues dans toute la r\u00e9gion, ces jarres destin\u00e9es \u00e0 la conservation de l'huile \u00e9taient entrpos\u00e9es dans un endroit frais : la \"gerlerie\"\n-la jarre \u00e0 Biot (Alpes-Maritimes) :[\u2026]\n-la jarre \u00e0 Limans : [\u2026]\n-la \"gerlerie\" : [\u2026]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:44:19.867Z",
            "modified": "2023-09-08T06:46:14.417Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:46:56.041Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:47:13.895Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:56:31.909Z",
            "modified": "2023-09-08T06:56:35.095Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0317",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3774.422607421875,377.0947265625,1314.600830078125,1379.8292236328125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "3f8ec9b9-b2d2-4d7e-8986-0e53b0e90f40.json",
    "motivation": "commenting"
}