---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0324"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:54:01.183Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:07:09.810Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Boulins en paille tress\u00e9e trouv\u00e9s sur la d\u00e9charge publique de Simiane-la-Rotonde en 1966 (Alpes-de-Hte-Provence)\nBoulins donn\u00e9s \u00e0 Alpes de Lumi\u00e8re par les propri\u00e9taires et d\u00e9pos\u00e9s au Conservatoire Ethnologique de la Haute Provence \u00e0 Salagon, Mane (Alpes-de-Hte-Provence)"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:00:19.575Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:07:05.846Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T10:07:24.220Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7697"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L89",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:07:58.027Z"
        }
    ],
    "id": "43d9dea7-1477-44d4-bc16-6672986f4790.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1468.94921875,2499.017578125,1063.666015625,985.982421875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0324",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}