---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:42:47.059Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:46:14.587Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 saign\u00e9, le cochon est \u00e9bouillant\u00e9 ([...]) dans [...] ([...]), grande auge en bois qui jouent aussi le r\u00f4le de racloir et commencent \u00e0 d\u00e9tacher les soies.\nValsaintes (commune de Simiane, Alpes-de-Hte-Provence)"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:44:07.377Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q3620"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:52:34.597Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:52:36.823Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Jack Buriot"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L89",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T08:38:37.386Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q825",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T08:39:49.626Z"
        }
    ],
    "id": "45cc61bf-56a1-48ce-8272-dbc9980fab85.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=4180.8505859375,206.1626434326172,807.55419921875,1225.1353302001953"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}