---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T17:22:18.682Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:58:56.447Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "La l\u00e8que [la l\u02c8etsjo], assommoir \u00e0 grives \u00e0 Bouvi\u00e8res (Dr\u00f4me).\nPi\u00e8ge tr\u00e8s utilis\u00e9 en Provence et Haute-Provence, constitu\u00e9 d'une dalle en pierre maintenue en \u00e9quilibre instable par un \u00e9chaffaudage astucieux de baguettes se disloquant d\u00e8s l'arriv\u00e9e de l'oiseau. La pierre verticale s'appelle ici [la l\u02c8awz\u0254], la grosse pierre de devant horizontale [lu sep\u02c8u\u0303] ; les deux pierres de chaque c\u00f4t\u00e9 [le \u0261\u02c8arde] ; les deux petites pierres sous la [l\u02c8awz\u0254] [le dejdzal\u02c8ow] ; le b\u00e2ton vertical est [la kl\u02c8aw] et les b\u00e2tons horizontaux : [le te\u0303]"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:25:48.097Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:26:09.300Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : J.C. Bouvier"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T10:53:25.035Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L41"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T10:53:56.652Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7667"
        }
    ],
    "id": "48712f83-e0ce-4c76-9fa8-795b70d22b2b.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2869.708740234375,2475.181396484375,1039.264404296875,1011.55078125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}