---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:46:38.604Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:50:39.812Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Le r\u00e2clage des soies \u00e0 Valsaintes (commune de Simiane, Alpes-de-Hte-Provence)\nApr\u00e8s que l'ensemble des soies aient \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9es, on sort le cochon du [n\u02c8aw] pour le coucher sur une \u00e9chelle ([esk\u02c8al\u0153]) o\u00f9 on termine le raclage au couteau autour des oreilles, des pattes, de la queue, tout en continuant \u00e0 le rincer \u00e0 l'eau ti\u00e8de."
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:52:14.572Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:43:58.401Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Jack Burlot"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L89",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T08:51:33.200Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q8486",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T08:51:56.636Z"
        }
    ],
    "id": "48767c24-54d1-41e4-987d-6f1050fe8e11.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2410.443603515625,1439.8106689453125,1280.352783203125,845.5159912109375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}