---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0310"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-11T15:01:14.496Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T12:26:15.111Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Berger \"estr\u00e9mant\" ([estrem'a]) son troupeau dans le Jas-des-Agneaux, au sommet des Fraches de Lure en fin de matin\u00e9e par un jour de canicule, en 1955. \nLa [l\u02c8\u025bd\u0254] est utilis\u00e9e ici pour fermer la bergerie en \u00e9t\u00e9 tout en la laissant suffisamment a\u00e9r\u00e9e."
        },
        {
            "created": "2023-09-11T15:02:34.403Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9550"
        },
        {
            "created": "2023-09-11T15:05:05.397Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T15:05:13.606Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : G. Barruol"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T12:25:03.772Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q1091"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T12:26:43.958Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L71"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q1093",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T12:27:00.709Z"
        }
    ],
    "id": "49ec741d-ffd1-4692-bf29-490d238ffce1.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2732.169921875,1965.2626953125,1139.7265625,1527.71875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0310",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}