---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T05:31:21.825Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T14:00:13.233Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Deux cisailles \u00e0 trondre les moutons ([...]) au Revest-St-Martin en 1960 (coll. M.Tabouret)\nMod\u00e8le \u00e0 grand ressort et \u00e0 lame triangulaire et mod\u00e8le \u00e0 ressort moyen et \u00e0 lames longues."
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:33:48.508Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:34:24.478Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q11000"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:42:03.130Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T05:42:05.420Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        }
    ],
    "id": "51d07256-1141-4759-b5bc-c975017e26a6.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2045.5999755859375,1097.1356201171875,944.8707275390625,1053.1370849609375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}