---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T06:06:09.756Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:25:45.993Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Couronnement de pigeonnier dans la haute ville \u00e0 Ch\u00e2teau-Arnoux (Alpes-de-Hte-Provence). \nLes pigeons peuvent \"prendre le soleil sur deux [ka\u0272\u02c8a\u0280] (toitures abrit\u00e9es du vent) ; une rang\u00e9e de carreaux verniss\u00e9s encercle tout le pigeonnier."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:15:56.444Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T06:16:03.368Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel, 1979"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T10:26:06.895Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7697"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L78",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:26:23.447Z"
        }
    ],
    "id": "55ac3c2d-b2ac-4d0e-9d9e-e6bf846c35a4.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2476.680908203125,1168.06396484375,1294.53076171875,963.371826171875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}