---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0299"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-09T15:31:30.248Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T11:27:31.771Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Relev\u00e9 d'architecture d'une ferme de Haute-Provence : la place du cheval dans l'\u00e9table [Le pavon, commune du Contadour-Redortiers, Alpes-de-Hte-Provence]\nCoupe en long\nOn voit sur cette coupe de gauche \u00e0 droite : la bergerie ([l est\u02c8able]) vo\u00fbt\u00e9e avec r\u00e2teliers bas : 3 trav\u00e9es dont une est occup\u00e9e par la r\u00e9serve de paille qui s\u00e9pare les moutons du cheval ; la trav\u00e9e de droite est occup\u00e9e par le cheval (ou les chevaux), avec le ratelier haut. (Les 2 compartiments les plus \u00e0 droite sont des citernes). Au niveau sup\u00e9rieur, on voit successivement \u00e0 gauche, la chambre du berger, puis une grande grange \u00e0 fourrage ([la fenj\u02c8\u025b\u0279\u0254]) et une partie de l'appartement du ma\u00eetre (Chambre)."
        },
        {
            "created": "2023-09-09T15:35:06.241Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q3711"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T10:30:42.170Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L89"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T10:38:15.873Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L1093"
        }
    ],
    "id": "56bc13d7-7be5-492e-9df9-2e6ecba37470.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2798.4892578125,1204.69140625,1989.89208984375,1016.458251953125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0299",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}