---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0327"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-09T14:55:13.531Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T10:01:37.431Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Vilebrequin [lu vileb\u0280ek\u02c8i\u0303\u207f] avec lot de m\u00e8ches de 3 types : m\u00e8ches h\u00e9licoidales, m\u00e8ches de menuisier, m\u00e8ches \u00e0 3 pointes [les m\u02c8e\u0283as]. Noyers-sur-Jabron (point L71) : "
        },
        {
            "created": "2023-09-09T14:56:23.170Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L71"
        },
        {
            "created": "2023-09-09T14:56:28.821Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q10722"
        },
        {
            "created": "2023-09-09T14:59:36.213Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-09T14:59:39.692Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        }
    ],
    "id": "5b9e123c-88ee-4037-94b7-23b539a786d0.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3071.57666015625,2698.604248046875,1302.69189453125,681.224365234375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0327",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}