---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T17:43:46.078Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T11:17:13.672Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Assommoir \u00e0 rats [lu pj\u02c8\u025bd\u0292i a \u0261\u02c8a\u0280i] \u00e0 Allos (Alpes-de-Hte-Provence)\nUne lourde planche est maintenue en l'air par un fil reli\u00e9 \u00e0 un app\u00e2t pos\u00e9 dans le caisson plac\u00e9 en-dessous, "
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:44:56.438Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L60"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:44:59.688Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7667"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:45:54.465Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:45:56.693Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        }
    ],
    "id": "5d35e2d0-2a63-4824-a841-379846061bea.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3974.79345703125,1855.0870361328125,1063.513671875,1503.4691162109375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}