---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325"
order: 8
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Grand pigeonnier dit du \"Cur\u00e9 Martin\" \u00e0 Limans (Alpes-de-Hte-Provence), dat\u00e9 de 1553 ; quatre niveaux d'occupation superpos\u00e9s : une \u00e9curie, un grenier, un rucher d'hiver et le colombier proprement dit au sommet, sans compter [...], constitu\u00e9 par le toit abrit\u00e9 du vent.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T06:13:00.097Z",
            "modified": "2023-09-14T06:14:41.077Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q6797",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T06:14:46.776Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T06:14:55.475Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel, 1966",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T06:16:23.265Z",
            "modified": "2023-09-14T06:16:31.297Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3850.449462890625,1602.1221923828125,1195.130126953125,1135.3739013671875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "606c3e05-9c29-4efd-af73-54e1dcbb3ace.json",
    "motivation": "commenting"
}