---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T05:38:08.167Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T14:03:12.269Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Int\u00e9rieur d'une bergerie \u00e0 Bevons en 1969. \nOn peut remarquer un pain de sel sur la mangeoire (\u00e0 grains, \u00e0 glands ou \u00e0 sel) au centre ; une \u00e9tag\u00e8re, la caisse contenant les fers et crayons \u00e0 marquer et des bouteilles \u00e0 demi-pleines d'huile de \"cade\" (gen\u00e9vrier), pour les soins du troupeau."
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:42:08.732Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T05:42:11.893Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L71",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T14:02:42.835Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q1093",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T14:02:48.246Z"
        }
    ],
    "id": "61450b32-962f-46ec-b6ad-1cba9e05f044.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2049.122314453125,2232.509521484375,962.079833984375,1051.714599609375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}