---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315"
order: 4
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "ENCLOS A VACHES \u00e0 Seyne-les-Alpes : D\u00e9tails des assemblages de cl\u00f4tures\nAssemblage des barres de bois par recouvrement simple boulonn\u00e9.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:34:21.937Z",
            "modified": "2023-09-12T14:34:38.338Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L55",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:34:42.095Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2399",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:34:43.902Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1518.6650390625,1186.4935302734375,1046.19287109375,1032.3360595703125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "680c0f56-baff-4f89-809a-2e39aad2b182.json",
    "motivation": "commenting"
}