---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T14:42:01.970Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T15:00:34.016Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cairns de sommet\nLimites de paturages \u00e9difi\u00e9es par les bergers en montagne et correspondant souvent aussi \u00e0 des limites de communes ou m\u00eame de cantons comme c'est le cas ici.\n[k'asu] tron\u00e7onnique au sommet du Sambuguet \u00e0 l'Hospitalet"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T14:42:32.903Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T14:45:21.417Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T14:45:23.633Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q6074",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T15:00:53.282Z"
        }
    ],
    "id": "697a3ad7-db2e-440d-92fe-a8bd6a12bc70.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1463.237548828125,2315.82763671875,1520.790283203125,1039.264404296875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}