---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Capes \u00e0 grives [...] au moment des nettoyages et r\u00e9vision d'octobre avant les premiers \"passages\" de grives de novembre. Les grives vivantes sont prises les premiers jours au moyen de \"varguettes\" [...] (gluaux, baguettes d'am\u00e9lanchier ou de sureau, enduites de glu). On gardera comme \"appelants\" toutes celles qui chantent bien et on mangera les autres, les muettes [..]. Chaque grive a sa cage, avec sa mangeoire remplie de figues s\u00e9ches hach\u00e9es et sa petite cruche en terre cuite [...] que le chasseur remplit r\u00e9guli\u00e8rement car l'eau est indispensable \u00e0 l'oiseau pour chanter.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T07:54:49.679Z",
            "modified": "2023-09-14T17:14:03.897Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:14:08.748Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q1647",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:14:57.996Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:25:29.243Z",
            "modified": "2023-09-14T17:25:32.135Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3978.25732421875,206.12078857421875,1018.4794921875,997.6939086914062"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "6d1d812e-22ee-44cf-ab0c-fe2a8a1f7bc7.json",
    "motivation": "commenting"
}