---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0320"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-23T05:54:32.241Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-29T15:11:53.362Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Transport du fumier\nDans le tombereau adapt\u00e9 \u00e0 la traction par un engin motoris\u00e9 : les bras ont \u00e9t\u00e9 sci\u00e9s et remplac\u00e9s par un timon : [lu tu\u0303ba\u0280\u02c8\u025bw]\nLimans, Alpes-de-Hte-Provence (\u00e0 l'est de Forqualquier, point 100)"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T05:56:41.794Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-23T05:56:43.525Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Cl. Martel"
        },
        {
            "created": "2024-11-29T15:10:49.802Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q10044"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L100",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-11-29T15:12:02.138Z"
        }
    ],
    "id": "6d7bee74-9e90-4536-bfbe-be9ab0c2aba8.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "renderedVia": {
            "name": "annotorious-tilted-box"
        },
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><polygon points=\"2849.2431640625,2271.8115234375 3920.63427734375,2281.79345703125 3914.031315931808,2990.509269619201 2842.640202650558,2980.527336025451\" /></svg>"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0320",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}