---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0305"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-11T05:25:16.809Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T11:25:20.364Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Panneau embl\u00e9matique d'une manade de Haute-Crau : peinture du \"peintre Camarguais\" J. Marignan, repr\u00e9sentant les tauraux vedettes de la manade. Au premier plan, \"Lou Garri\" avec ses cornes en forme de lyre en l'escoussure (marque du propri\u00e9taire dessin\u00e9e selon une entaille particuli\u00e8re) \u00e0 l'oreille droite."
        },
        {
            "created": "2023-09-11T05:26:34.613Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q???"
        },
        {
            "created": "2023-09-11T05:34:13.381Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T05:34:15.958Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : J.N. Pelen"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T11:23:51.823Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L133"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T11:23:57.598Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L130"
        }
    ],
    "id": "6e641e9e-405d-4a56-9c03-1d349ffbc745.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1428.595458984375,1186.4935302734375,1555.432373046875,1042.7286376953125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0305",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}