---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0318"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Trois ustensiles de laiterie, regroup\u00e9s dans la cour d'un \u00e9leveur de Chabrillan (Dr\u00f4me). De gauche \u00e0 droite : Biche ([...]), faisselle ([...]) ; sur son support-\u00e9gouttoir ([...]) ; seau \u00e0 traire les ch\u00e8vres ([...]).",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:18:37.336Z",
            "modified": "2023-09-13T05:19:44.291Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L28",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:19:57.960Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q9275",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:20:01.179Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q4395",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:20:47.896Z"
        },
        {
            "purpose": "geotagging",
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    16,
                    48
                ]
            },
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:21:04.185Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0318",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2720.638427734375,188.5657196044922,1035.32568359375,1069.8365020751953"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "6f9c50de-44ae-4afc-8b22-df86bdfc969f.json",
    "motivation": "commenting"
}