---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0322"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:23:43.171Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T09:38:18.549Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Ruche en paille de seigle tress\u00e9e avec du fil de fer, type cylindrique, en 2 \u00e9l\u00e9ments chevill\u00e9s, assez r\u00e9pandu autrefois dans les vall\u00e9es alpines. Le Rosier, \u00e0 Nevache (Hautes-Alpes)"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:24:54.593Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9057"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:25:05.788Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L5"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:26:46.947Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T05:26:49.161Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        }
    ],
    "id": "770fb6a2-a54e-433c-a2da-9c556b5eb227.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2823.734619140625,2464.154541015625,1146.822265625,1020.845458984375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0322",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}