---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0310"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-18T11:44:53.712Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-29T10:00:13.476Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "La petite faux \nOutil et vocabulaire recueillies \u00e0 Istres, Bouches-du-Rh\u00f4ne (point 145)\nCette faux \u00e0 lame courte sert g\u00e9n\u00e9ralement \u00e0 faucher l'herbe des talus ou des ruisseaux, on l'appelle [daj\u02c8u\u0303] au point 145 ; et ailleurs [daj\u02c8\u025bt\u0254]"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T11:47:26.629Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L145"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T11:47:33.550Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C178"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T11:47:39.846Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4474"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T11:48:11.028Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-18T11:48:27.620Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Etienne SVED"
        }
    ],
    "id": "78800215-14f6-42c7-a0eb-e5ad442f6dca.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2837.118896484375,1400.579345703125,1091.164794921875,1475.92822265625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0310",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}