---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0324"
order: 8
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Nids en balconnet en terre cuite au pigeonnier des Arnauds \u00e0 Forcalquier (Alpes-de-Hte-Provence)",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:54:56.656Z",
            "modified": "2023-09-14T05:55:15.472Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L100",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:55:18.457Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q7697",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:55:28.293Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel\nBoulins donn\u00e9s \u00e0 Alpes de Lumi\u00e8re par les propri\u00e9taires et d\u00e9pos\u00e9s au Conservatoire Ethnologique de la Haute Provence \u00e0 Salagon, Mane (Alpes-de-Hte-Provence)",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T06:00:24.253Z",
            "modified": "2023-09-14T06:00:26.691Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0324",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2699.93359375,2498.313720703125,1039.763427734375,1003.909423828125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "7cccc5db-1d5b-4a4e-9cc7-ce16159dba81.json",
    "motivation": "commenting"
}