---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "ENCLOS A VACHES \u00e0 Seyne-les-Alpes : D\u00e9tails des assemblages de cl\u00f4tures\nEntr\u00e9e principale de l'enclos, fermeture par une claie mobile en bois sommairement \u00e9quarri.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:29:36.821Z",
            "modified": "2023-09-12T14:30:27.690Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L55",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:30:38.453Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2399",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T14:33:46.513Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0315",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1518.6650390625,50.231117248535156,1073.906494140625,1039.2644882202148"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "7d29b6ee-86d3-4d74-a919-5c5ce33bce84.json",
    "motivation": "commenting"
}