---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0309"
order: 4
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Bergerie isol\u00e9e au milieu des collines dominant le village : le \"Jas\" de La Chaumette \u00e0 Saumane (Alpes-de-Hte-Provence) : l'habitation du berger, \u00e0 droite est s\u00e9par\u00e9e ici de la bergerie elle-m\u00eame. Le terme [...] d\u00e9signe cependant l'ensemble de ces b\u00e2timents.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:43:10.928Z",
            "modified": "2023-09-11T14:44:28.921Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L101",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:44:39.429Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T14:44:41.199Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0309",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1515.2008056640625,1176.1009521484375,1025.4075927734375,1053.1212158203125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "8399a33b-f481-4cd7-8138-dffbe28204e9.json",
    "motivation": "commenting"
}