---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0319"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:11:11.151Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T11:23:33.701Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Baratte m\u00e9canique \u00e0 tambour \u00e0 Cord\u00e9ac (Is\u00e8re) en 1972 [la by\u0280\u02c8\u025bj\u0280\u0153]"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:11:45.427Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q858"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:12:07.095Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L18"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:15:46.501Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:15:48.960Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Gallocher"
        }
    ],
    "id": "84b2ecdb-f138-4db3-854b-5b2418fe284f.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1544.287841796875,2125.70703125,894.630126953125,1211.91162109375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0319",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}
