---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0319"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-23T05:35:15.576Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-29T14:46:49.966Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Araire (croquis)\nCroquis de cet araire montrant l'agencement de ses diverses parties, et, en particulier, l'\u00e2ge travers\u00e9 par le mancheron et la tige du soc qui s'enfonce \u00e0 l'int\u00e9rieur du sep.\na) le sep [\u028eu pw\u02c8\u0254\u0280t\u0254 \u0280\u02c8\u025bj\u0254]\nb) le soc [la \u0280\u02c8ej\u0254]\nc) les ailes [liz \u02c8al\u0254]\nd) le manche [lu manet\u02c8u]\ne) l'\u00e2ge [la ka\u0303b\u02c8et\u0254]\nf) l'\u00e9tan\u00e7on [la te\u0303nd\u02c8ij\u0254]\ng) le r\u00e9gulateur [lu \u0280e\u0261ylat\u02c8u\u0280]"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T05:37:21.548Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L137"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T05:37:25.694Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C276"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T05:37:29.644Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q354"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T05:40:26.017Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-23T05:40:36.005Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Dessin : Etienne Sved"
        }
    ],
    "id": "88f58dc6-5db5-4d10-bdc2-fd509f8d60f0.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><polygon points=\"1127.84619140625,1539.5472412109375 2555.2587890625,1599.4385986328125 2472.076416015625,2571.010986328125 1051.3182373046875,2434.591552734375\"></polygon></svg>"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0319",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}