---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:44:21.305Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:49:03.231Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Le r\u00e2clage des soies \u00e0 Valsaintes (commune de Simiane, Alpes-de-Hte-Provence)\nOn r\u00e2cle les soies du dos \u00e0 l'aide de divers instruments m\u00e9talliques affut\u00e9s, de vieux cuillers. Au fur et \u00e0 mesure de l'op\u00e9ration, on verse de l'eau chaude sur le cochon avec des casseroles."
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:52:09.793Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T08:43:50.145Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Jack Burlot"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T08:45:18.772Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L89"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T08:46:05.049Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q8486"
        }
    ],
    "id": "89bc19c0-e545-4673-80e1-9c420c73b3be.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1430.33544921875,1213.879638671875,848.967041015625,1242.390869140625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0320",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}