---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327"
order: 3
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Autre type de collier de chien contre les loups, constitu\u00e9 de larges bandes de cuir rev\u00eatues de nombreuses pointes en fer ; circonf\u00e9rence int\u00e9rieure : 48cm. Provenance : Ferrassi\u00e8res (Dr\u00f4me)",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:33:08.837Z",
            "modified": "2023-09-14T17:34:00.999Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:34:10.356Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:34:11.515Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T17:45:26.966Z",
            "modified": "2023-09-14T17:45:29.644Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3534.837890625,50.23112487792969,1517.326171875,1025.4075469970703"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "8bc0cf23-f110-4d62-8ef9-1bc76e365927.json",
    "motivation": "commenting"
}