---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0313"
order: 3
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Carraire de Moustier par o\u00f9 transitaient les troupeaux de Provence en direction du Haut-Verdon et ceux du Var en direction de la vall\u00e9e de l'Ubaye. \u00c9tat actuel au Col de Courchon, entre Moustier et V\u00e9nascle = [...]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:57:19.277Z",
            "modified": "2023-09-12T05:58:31.840Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:58:43.411Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q10348",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:58:46.026Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0313",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1685.225341796875,1156.8861083984375,1069.6416015625,1057.6903076171875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "8c39ed78-a465-47e3-9d1b-6f805fefc54b.json",
    "motivation": "commenting"
}