---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0193"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-09T15:17:43.384Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T10:15:48.499Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Le retour des chasseurs \u00e0 Riez (Alpes-de-Hte-Provence) en 1887. \nLes chasseurs ont d\u00e9pos\u00e9 le gibier sur la table et prennent l'ap\u00e9ritif."
        },
        {
            "created": "2023-09-09T15:18:58.277Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L114"
        },
        {
            "created": "2023-09-09T15:19:00.814Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q???"
        },
        {
            "created": "2023-09-09T15:24:19.224Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-09T15:24:50.980Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo collection Chaix Clavi\u00e8re-Bouteuil"
        }
    ],
    "id": "8cc8f430-131d-42e5-982a-d7a2c5ada5c3.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2946.087890625,9.561029434204102,1918.18408203125,1320.6190242767334"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0193",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}