---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T06:08:56.161Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:28:07.193Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Int\u00e9rieur du pigeonnier du ch\u00e2teau de la Gabelle \u00e0 Ferrassi\u00e8res (Dr\u00f4me), en 1966.\nV\u00e9ritable ville, avec 2 400 boulins en pl\u00e2tre arm\u00e9 de chevilles, profond\u00e9ment ancr\u00e9es dans le mur ; longue \u00e9chelle de visite mobile."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:16:13.599Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T06:16:15.939Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T10:28:19.877Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7697"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L67",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:29:12.663Z"
        }
    ],
    "id": "91e9ade8-fe53-4455-bb8d-3d40d4d0ed6c.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1493.239013671875,2186.62890625,1073.758056640625,1123.93359375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}