---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "\"Chasse \u00e0 la grive\" \u00e0 l'Etang au Revest-du-Bion (Alpes-de-Hte-Provence), carte postale vers 1910. Cette photo est un document tr\u00e8s int\u00e9ressant. Chaque hiver, le bois de peupliers qui entoure cet \u00e9tang attire les grives et donc les chasseurs.. Quelques-uns posent ici pour le photographe et refont devant l'objectif les diff\u00e9rents gestes de la chasse : au bord m\u00eame de l'\u00e9tang, deux hommes posent des \"cimeaux\" (oiseaux empaill\u00e9s : [...]) dans les arbres afin d'attirer les grives de passage. Le premier, \u00e0 gauche, redescend de l'arbre o\u00f9 il en a pos\u00e9 deux ou trois. Le second, juch\u00e9 sur une \u00e9chelle, va poser un autre qu'il tient au bout d'une longue tige de bois ; deux cages d'\"appelants\" ([...]), grives vivantes servant d'appeaux, sont accroch\u00e9es \u00e0 l'arbre sous l'\u00e9chelle. Dans le bosquet, deux groupes de chasseurs, partiellement arbitr\u00e9s par des aff\u00fbts sommaires en branches de gen\u00eats ([...]) s'accroupissent ou se dressent comme pour tirer vers le sommet des arbres. On distingue plusieurs autres cages d'appelants pos\u00e9es au pied des peupliers ou accroch\u00e9es sur leurs troncs.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T07:43:28.067Z",
            "modified": "2023-09-14T07:53:29.905Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T07:53:40.150Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T07:54:12.599Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1421.6669921875,202.6565704345703,1676.679931640625,1066.9781951904297"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "9bc7c47e-995d-4c2a-9410-fa28d9218839.json",
    "motivation": "commenting"
}