---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0323"
order: 7
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cabane et abri de rucher \u00e0 Monieux (Vaucluse) en 1967. Le site \u00e9tant tr\u00e8s expos\u00e9 au mistral, on abritait les ruches par un mur de 2m. de haut, en force d'\u00e9trave pour faire un coupe-vent efficace.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:41:33.254Z",
            "modified": "2023-09-14T05:42:40.008Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:42:53.918Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q9057",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:42:57.926Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-14T05:45:49.201Z",
            "modified": "2023-09-14T05:45:51.713Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0323",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2754.560302734375,2319.702392578125,1042.99462890625,1016.15283203125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "9e834a28-5d36-44a6-be21-b20f20b8fe21.json",
    "motivation": "commenting"
}