---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0320"
order: 8
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Autres mod\u00e8les de s\u00e9choir \u00e0 pruneaux en noisetier tress\u00e9 en viorne (m\u00eame localit\u00e9) ; diam : 0,90",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T16:37:48.516Z",
            "modified": "2023-09-08T16:38:23.663Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T16:38:44.430Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L78",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T16:39:27.260Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0320",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3963.814453125,2557.13134765625,946.9833984375,911.416015625"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "a81bec82-8e44-408b-9532-80bd4258ba5a.json",
    "motivation": "commenting"
}