---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0318"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "[...], vase \u00e0 traire en c\u00e9ramique, avec poign\u00e9e lat\u00e9rale redress\u00e9e et bec verseur ; r\u00e9gion de Banon [...]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:17:22.101Z",
            "modified": "2023-09-13T05:17:49.864Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L89",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:18:06.491Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q9275",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-13T05:18:21.512Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0318",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1462.0347900390625,207.05633544921875,1072.9283447265625,1064.8611450195312"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "a95d6635-29a7-4dfc-80a6-8fba15a48af0.json",
    "motivation": "commenting"
}