---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0323"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:33:13.229Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T09:45:08.871Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Rucher de l'abb\u00e9 Angelin Coullet, \u00e0 Vergons (Alpes-de-Hte-Provence) vers 1920-30. \nLe rucher est constitu\u00e9 d'un trentaine de ruches \u00e0 cadres, dont ce cur\u00e9, c\u00e9l\u00e8bre parmi les apiculteurs, a \u00e9t\u00e9 le vulgarisateur dans les Alpes-de-Hte-Provence."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:34:58.852Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9057"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:46:16.730Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T05:46:19.029Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Alpes de Lumi\u00e8re"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T09:42:26.620Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9059"
        },
        {
            "created": "2024-12-04T09:44:25.187Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L93"
        }
    ],
    "id": "aafd9abd-8908-470e-ae77-2bb6a2cd7d4f.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3513.774658203125,86.04938507080078,1538.133056640625,1107.8857955932617"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0323",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}