---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0317"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:02:11.230Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T15:24:18.198Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Faisselles m\u00e9talliques de la r\u00e9gion de Romans (Dr\u00f4me) [la fes\u025bla]"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:03:21.421Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4395"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:16:02.194Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:16:37.360Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Mus\u00e9e de la Chaussure et d'Ethnographie R\u00e9gionale de Romans"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T15:26:14.008Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L10"
        }
    ],
    "id": "b278cc4f-9621-4741-a616-54ca53bc8caf.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1517.9071044921875,60.35408401489258,1487.9373779296875,1018.8486747741699"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0317",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}