---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0310"
order: 7
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "M\u00e9morial de berger grav\u00e9 sur le rocher en 1909, au milieu des c\u00e9l\u00e8bres gravures pastorales pr\u00e9historiques de la Vall\u00e9e des Merveilles \u00e0 Tende (Alpes Maritimes).",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T15:02:52.310Z",
            "modified": "2023-09-11T15:03:29.859Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T15:03:40.760Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-11T15:03:46.899Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0310",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=4263.35302734375,2481.4306640625,734.4130859375,1008.086669921875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "b3460fd9-04dd-4568-a52a-bc3734f9aa1a.json",
    "motivation": "commenting"
}