---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0322"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:15:57.900Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T09:32:28.375Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Ruche en ch\u00eane li\u00e8ge, XIXe si\u00e8cle\nDu type de celles qui \u00e9taient fabriqu\u00e9es autour de la Londe-les-Maures (Var) et vendues sur les foires de la Provence et des Alpes du Sud [lu b\u0280\u02c8ysk]."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:18:19.328Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9057"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:27:01.347Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T05:27:39.561Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Coll. P. Bresc \u00e0 Viens"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L106",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T09:34:03.207Z"
        }
    ],
    "id": "b889f2dd-ade7-4654-a40e-38db37501f9c.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=4232.89599609375,210.89703369140625,748.0224609375,1028.5311889648438"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0322",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}