---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T17:40:13.504Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:41:55.511Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Regroupement de plusieurs pi\u00e8ges en vue d'une exposition : de gauche \u00e0 droite.\nPi\u00e8ges \u00e0 renards, trappe \u00e0 belette, trappe \u00e0 renard, trappe \u00e0 souris [...] ; au dessus, sourici\u00e8res de divers types ; au 1er plan est suspendu un \"panneau\" [...], filet de chanvre utilis\u00e9 pour la capture des lapins \u00e0 la sortie de leurs trous quand on les chasse au furet."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:42:02.503Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q7667"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:45:45.807Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:45:52.757Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel, 1979"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Sans localisation",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T11:13:56.386Z",
            "modified": "2024-12-04T11:14:06.983Z"
        }
    ],
    "id": "b93f41d4-15bc-4692-9915-6148712d8da9.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2786.567626953125,2288.11376953125,1042.728759765625,1042.728759765625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}