---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0316"
order: 7
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "M\u00e9canisme du moulin \u00e0 vent de Montfuron, canton de Manosque (point L113), photo de 1957 du dernier moulin \u00e0 vent de Haute-Provence : les moulins \u00e0 vent se sont arr\u00eat\u00e9 de tourner bien avant les moulins \u00e0 eau.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:36:18.657Z",
            "modified": "2023-09-08T06:37:22.276Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L113",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:37:24.921Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q6798",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T06:37:27.297Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0316",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=4256.57080078125,2028.7191162109375,757.865234375,1082.6644287109375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "baafe598-bcea-4863-8c22-e21912448be3.json",
    "motivation": "commenting"
}