---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0305"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2024-12-03T11:11:04.672Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T11:15:41.105Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "March\u00e9 aux bovins \u00e0 Seyne-les-Alpes (Alpes de Hte-Provence) vers 1910\nLa zone montagneuse des Pr\u00e9alpes de Provence a \u00e9t\u00e9 le cadre d'un important \u00e9levage de bovins. Aujourd'hui se c\u00f4toient dans cette r\u00e9gion l'\u00e9levage des vaches (de plus en plus r\u00e9duit) et celui des moutons."
        },
        {
            "created": "2024-12-03T11:13:47.350Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L55"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T11:13:55.492Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4744"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T11:14:00.832Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4743"
        }
    ],
    "id": "bfdfa8ab-eabe-4727-a0d5-f43a952f7727.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3301.88720703125,46.41147994995117,1719.708984375,1151.9976997375488"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0305",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}