---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0312"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Autre [...] avec [...] orn\u00e9 de resaces et portant les initiales du berger (L.G) \u00e0 St-Michel-l'Observatoire ; clavette tr\u00e9fl\u00e9e ([...])",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:45:30.739Z",
            "modified": "2023-09-12T05:46:22.217Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q9514",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:46:28.070Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:46:39.314Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0312",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2778.769775390625,236.63580322265625,1272.813720703125,1314.6433715820312"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "c1ae5567-23dd-4e83-ab34-788946067333.json",
    "motivation": "commenting"
}