---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T06:02:41.705Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:16:34.075Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Pigeonnier isol\u00e9 dans la campagne, au milieu des anciennes terres \u00e0 bl\u00e9, \u00e0 St-Andr\u00e9 de la Grosse Pierre \u00e0 l'Escale (Alpes-de-Hte-Provence). \nDeux grilles d'envol, la plus grande ouvrant sur une grande loggia abrit\u00e9e, pour le repos des pigeons ; elle est appel\u00e9e, selon les endroits [lu ka\u0272\u02c8a\u0280, lu sulejad\u02c8u]"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:15:39.017Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T06:15:42.926Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L78",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:23:11.373Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q7697",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:23:21.428Z"
        }
    ],
    "id": "c7935270-e858-4838-b59e-b7bf354a408e.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3672.419921875,48.69169235229492,1404.591796875,1097.44527053833"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0325",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}