---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0313"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T05:56:05.127Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T05:56:44.294Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Troupeau transhumant en stationnement sur le Pr\u00e9-de-Foire de Riez en 1902. Les \u00e2nes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9b\u00e2t\u00e9s le temps de la halte"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:56:56.202Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L114"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:57:07.123Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q10348"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T06:04:25.420Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T06:04:42.351Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Fonds Chaix-Bouteuil"
        }
    ],
    "id": "c812944d-c9b2-40c4-949b-3e6d45ff7b6b.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3436.09130859375,57.366241455078125,1523.791015625,1009.8851013183594"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0313",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}