---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0322"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:10:49.071Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T09:27:58.597Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Collecte des essaims \u00e0 Simiane (Alpes-de-Hte-Provence), f\u00e9vrier 1969\nLa ruche \"d'esp\u00e8re\" [d \u025bsp\u02c8e\u0280\u0254] est une ruche vide pos\u00e9e dans la fourche d'un arbre. Les apiculteurs d\u00e9posent ainsi des ruches en des endroits relev\u00e9s (arbres, maisons en ruines, rochers) pour tenter les essaims en recherche d'un nouveau logis. Il s'agit d'un vieux ch\u00e2taigner curieusement entour\u00e9 de ses propres surgeons."
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:13:51.680Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q3036"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:26:12.446Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T05:26:15.487Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L89",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T09:26:38.496Z"
        }
    ],
    "id": "c9564b35-203a-4bc7-be76-95f7d7b5a5f1.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1482.05322265625,188.83058166503906,1099.519775390625,1063.666000366211"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0322",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}