---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0326"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Chevalet pour scier le bois \u00e0 Monnieux, Vaucluse. Tr\u00e9pied constitu\u00e9 \u00e0 partir d'un tronc d'arbre maintenu par un pied. Deux chevilles de bois sont destin\u00e9es \u00e0 recevoir les branches \u00e0 scier [...]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T14:32:17.323Z",
            "modified": "2023-09-09T14:33:05.072Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T14:33:27.192Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2228",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T14:33:58.362Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-09T14:45:20.627Z",
            "modified": "2023-09-09T14:45:24.508Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0326",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1649.3714599609375,212.73318481445312,962.0799560546875,980.0069274902344"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "cb662e07-187a-4e85-870b-8980fade44b6.json",
    "motivation": "commenting"
}