---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0313"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T05:54:37.163Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T14:23:13.262Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "\"Vers la Montagne (Carte postale, vers 1905). \nPr\u00e9c\u00e9d\u00e9 par les \u00e2nes et les boucs (menun) munis de grosses sonnailles, le troupeau de moutons [eskabw\u02c8\u0254] quitte Digne dans la poussi\u00e8re vers le Col du Labouret."
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:55:55.283Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q10348"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L78",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T14:23:59.130Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q10345",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T14:24:11.648Z"
        }
    ],
    "id": "cc7924d4-0b93-4126-9070-393e1923cb86.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1518.504638671875,37.6466064453125,1441.3271484375,1016.4583740234375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0313",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}