---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0315"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-07T18:27:51.550Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T13:51:43.278Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Deux \"paillouses\" d'aire de 20 et 25l. \u00e0 la Javie, Alpes-de-Hte-Provence (point L69) : [les apaj\u02c8u\u0153]\nElles servaient \u00e0 recevoir le grain vann\u00e9 et \u00e0 le mettre dans les sacs. Leur forme rappelle celles des \"[pan\u02c8aw]\", mesures de capacit\u00e9 d'environ 25l., ant\u00e9rieure au syst\u00e8me m\u00e9trique."
        },
        {
            "created": "2023-09-07T18:29:30.832Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L69"
        },
        {
            "created": "2023-09-07T18:35:34.666Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-07T18:35:36.998Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2619",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T13:53:13.210Z"
        }
    ],
    "id": "ccfa22a9-53e8-45ac-b821-e102e8bef75b.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "renderedVia": {
            "name": "annotorious-tilted-box"
        },
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><polygon points=\"3681.093017578125,305.3558044433594 5094.33447265625,302.36798095703125 5096.816811587004,1476.5150811953235 3683.575356508879,1479.5029046816517\" /></svg>"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0315",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}