---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0306"
order: 6
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-10T06:13:29.331Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T11:03:46.194Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "\"Le champ de foire\" c\u00e9l\u00e8bre march\u00e9 de Sisteron (Alpes-de-Hte-Provence).\nAvec ses enclos pastoraux install\u00e9s la veille de la foire, vers 1910. Les \"agneaux de Sisteron\", \u00e9lev\u00e9s sur les vastes parcours secs des Prealpes du Sud sont tr\u00e8s renomm\u00e9s pour la qualit\u00e9 de leur viande."
        },
        {
            "created": "2023-09-10T06:15:40.839Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L68"
        },
        {
            "created": "2023-09-10T07:10:35.386Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-10T07:11:13.521Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Carte postale d'\u00e9poque"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q4743",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T11:05:08.988Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q4744",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T11:05:13.555Z"
        }
    ],
    "id": "cdab46b4-a823-4c0a-abba-4ed4d0a51356.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3417.189208984375,1499.10888671875,1595.499267578125,974.03125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0306",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}
