---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0315"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-07T18:30:30.778Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T13:54:40.657Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "[la b\u02c8u\u0303\u207fd\u0153] de forme globulaire au Revest-du-Bion, Alpes-de-Hte-Provence (point L89), servant \u00e0 conserver le grain\nMais aussi toutes les autres c\u00e9r\u00e9ales, le son, les amandes, les noix ou les l\u00e9gumes secs."
        },
        {
            "created": "2023-09-07T18:31:24.570Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L89"
        },
        {
            "created": "2023-09-07T18:35:46.684Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-07T18:35:49.081Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2619",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T13:54:54.722Z"
        }
    ],
    "id": "ce8db25a-c9e5-4d5c-b606-b1865fe60bf9.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1923.858642578125,2126.591796875,1614.341064453125,1345.92333984375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0315",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}