---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0320"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-23T05:47:17.439Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-29T15:03:33.025Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Transport du fumier\n\u00c0 dos de mulet, dans une sorte de chassis de bois ouvert aux deux extr\u00e9mit\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 une planche qui bascule pour vider le fumier : [las b'enjas]\n\u00e0 Serennes, Alpes-de-Hte-Provence (\u00e0 5 km au S du point 37)"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T05:56:32.948Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-23T05:56:35.043Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Cl. Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L37",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-11-29T15:03:44.443Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q929",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-11-29T15:04:22.719Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C261",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-11-29T15:04:35.683Z"
        }
    ],
    "id": "d89ff9e0-6df8-4efa-94cb-cbef3f86914a.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "renderedVia": {
            "name": "annotorious-tilted-box"
        },
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><polygon points=\"2772.44091796875,338.4380187988281 3975.40380859375,356.586181640625 3957.997433070619,1510.3792127668785 2755.034542445619,1492.2310499250816\" /></svg>"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0320",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}