---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0316"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-08T06:29:51.080Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T14:09:57.906Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Croquis de montage de la roue \u00e0 aubes au sous-sol et des meules, \u00e0 l'\u00e9tage au-dessus.\nA. Syst\u00e8me de commande de l'ouverture de la vanne pour mettre en route et r\u00e9gler la vitesse de la roue \u00e0 aubes : \n  a : meule dormant (fixe)\n  b : meule tournante : [p\u02c8\u025bjr\u0153]\n  c : tige de commande de la vanne qui r\u00e8gle le d\u00e9bit de l'eau \n  d : vanne : [la martelj\u02c8\u025br\u0153]\n  e : roue \u00e0 aube : [la r\u02c8\u0254d\u0254] ; [lu rw\u02c8it] \u00e0 Glandage\nB. Syst\u00e8me de r\u00e9glage de l'espacement entre les deux meules pour rapprocher les meules, on disait [bejs\u02c8a lu mul\u02c8i\u0303\u207f]\n  f, g : leviers en bois destin\u00e9s \u00e0 d\u00e9multiplier les manoeuvres de r\u00e9glage. Au moulin de Glandage, il n'y a que le levier f ; au moulin d'Ongles, le levier suppl\u00e9mentaire g, permet un r\u00e9glage plus pr\u00e9cis.\n  h : tige m\u00e9tallique de levage \u00e0 vis"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T06:34:42.729Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q6798"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T06:38:31.453Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-08T06:38:34.180Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Relev\u00e9s et croquis : documentation \"Alpes de Lumi\u00e8res\""
        },
        {
            "created": "2023-09-10T05:53:48.485Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L33"
        },
        {
            "created": "2024-12-02T14:10:38.551Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L87"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q6570",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T14:13:02.028Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q9011",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T14:13:07.700Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q6799",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T14:13:13.359Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q10473",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T14:13:21.269Z"
        }
    ],
    "id": "da6901ba-4358-44e4-b848-4f98f1ca0e0f.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><polygon points=\"2814.65869140625,2018.876708984375 2814.65869140625,2156.67041015625 2927.84619140625,2156.67041015625 2937.688720703125,3475.552490234375 1279.2437744140625,3475.552490234375 1338.298095703125,2496.2333984375 1372.74658203125,2048.404052734375\"></polygon></svg>"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0316",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}