---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0305"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-11T05:26:58.382Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T05:28:43.952Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Panneau embl\u00e9matique d'une manade de Haute-Crau : peinture du \"peintre Camarguais\" J.Marignan, repr\u00e9sentant les tauraux vedettes de la manade. Au premier plan, \"Lou Garri\" avec ses cornes en forme de lyre en l'escoussure (marque du propri\u00e9taire dessin\u00e9e selon une entaille particuli\u00e8re) \u00e0 l'oreille droite."
        },
        {
            "created": "2023-09-11T05:28:50.758Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q???"
        },
        {
            "created": "2023-09-11T05:34:22.918Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T05:34:25.463Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : J.N. Pelen"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L133",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T11:24:09.534Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L130",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T11:24:12.653Z"
        }
    ],
    "id": "db1005e7-a898-46c5-a283-b7518574fdf2.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1418.2027587890625,2267.32861328125,1551.9683837890625,1056.58544921875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0305",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}