---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0315"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-19T13:03:27.984Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-29T11:30:53.950Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Chargement et transport du foin \u00e0 dos de mulet\n\u00c0 Serennes, Alpes-de-Hte-Provence, \u00e0 5 km au S du point 37\nLe fermier ram\u00e8ne le mulet \u00e0 la grange pour y vider la trousse. \nParfois, les trousses de foin sont charg\u00e9es \u00e0 dos d'homme ou transport\u00e9es sur des tra\u00eeneaux, et on les enveloppe dans un drap : [l \u025bstame\u0272a]."
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:05:03.202Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L37"
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:05:04.635Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q???"
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:05:09.199Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-19T13:05:11.495Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Cl. Martel"
        }
    ],
    "id": "dcbf34b4-42f1-465f-8558-a43a97fd114e.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "renderedVia": {
            "name": "annotorious-tilted-box"
        },
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><polygon points=\"2662.2822265625,1579.6341552734375 3795.530517578125,1603.681884765625 3770.523703558993,2782.1269957742747 2637.275412543368,2758.0792662820872\" /></svg>"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0315",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}