---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0320"
order: 7
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "S\u00e9choir \u00e0 prunes fait d'une \"\u00e9chelle\u00e9 en verne supportant un treillis de tiges d'osier fendues, \u00e0 Champtercier, Alpes-de-Hte-Provence. Long. : 0,95, larg. : 0,74 [...]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T16:36:25.027Z",
            "modified": "2023-09-08T16:37:22.521Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T16:38:54.693Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T16:38:56.921Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0320",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2509.99462890625,2534.901611328125,1378.23876953125,929.19970703125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "dcf42648-dc9e-4fe0-8720-078537cf0e95.json",
    "motivation": "commenting"
}