---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0155"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-06T19:14:41.800Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T09:56:36.923Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Escabeau pour la cueillette des fruits\nDe fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, la forme [kaval'e] correspond \u00e0 l'escabeau ou \u00e9chelle triangulaire faite de deux montants et d'un seul pied de soutien \u00e0 l'arri\u00e8re, il est utilis\u00e9 dans la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne et dans tout le sud du domaine"
        },
        {
            "created": "2023-09-06T19:16:42.653Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4133"
        },
        {
            "created": "2024-12-02T09:57:44.158Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T09:58:06.554Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Sans localisation"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Dessin : Marcel Gaillard",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-02T10:39:31.276Z",
            "modified": "2024-12-02T10:39:38.024Z"
        }
    ],
    "id": "de0e6c42-84e9-4220-8b3a-27ffccdac649.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=413.5805358886719,1067.84423828125,523.0964050292969,265.012451171875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0155",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}