---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0309"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-11T14:41:59.524Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T14:42:48.704Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Bergerie ouvrant sur la route, au-dessous de l'habitation, aux Hautes-Ferrassi\u00e8res (Dr\u00f4me), pr\u00e9c\u00e9d\u00e9es du chien et des ch\u00e8vres, les brebis sortent de l'\u00e9table."
        },
        {
            "created": "2023-09-11T14:51:01.688Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T14:51:04.305Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T12:05:27.108Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q1093"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T12:07:40.998Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L67"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T12:07:44.814Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L81"
        }
    ],
    "id": "de15f3a6-2c79-4e81-a727-30982a0e02c7.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3954.008056640625,60.623756408691406,1077.370849609375,1015.0149154663086"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0309",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}