---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0321"
order: 9
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-08T16:52:58.886Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-02T16:34:29.280Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Vigne sur \u00e9chalas \u00e0 Chabrillan, Dr\u00f4me, (point L28) avec \u00e9chalas de diff\u00e9rentes tailles. \nLes gros piquets en t\u00eate de raie s'appellent [lej pik\u02c8\u025bj]\nLes piques plus courtes au milieu [lej pal\u02c8\u025bj]"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T16:53:08.077Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L28"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T16:53:11.648Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q10714"
        },
        {
            "created": "2023-09-08T16:54:49.361Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-08T16:54:52.084Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : J.C. Bouvier"
        }
    ],
    "id": "e147af73-8d35-42dc-8548-feace4238c97.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3856.777099609375,2388.468017578125,1236.960205078125,932.20166015625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0321",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}