---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T17:30:31.349Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T11:01:31.244Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Collier \u00e0 pointes de fer (chien) (Sault-de-Vaucluse)\nMis au cou des chiens louvetiers et des chiens de berger pour emp\u00eacher les loups de les atteindre \u00e0 la nuque ; type \u00e0 3 rang\u00e9es de plaques ac\u00e9r\u00e9es, long. 62 cm. "
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:31:44.441Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L81"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:45:22.761Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:45:24.713Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q11014",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T11:00:30.151Z"
        }
    ],
    "id": "e170abe5-2830-4cda-a171-d5f3e3baeff6.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1522.1292724609375,60.62376022338867,699.7713623046875,1049.6571235656738"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0327",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}