---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0310"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-11T14:59:46.634Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T12:23:53.695Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Berger partant rejoindre son troupeau qu'il vient de l\u00e2cher ([lar\u0261a lej f\u02c8ed\u0254]) pour le faire sortir du pr\u00e9 et l'entra\u00eener vers les landes sauvages, aux Hautes-Ferrassi\u00e8res (Fr\u00f4me) en 1975."
        },
        {
            "created": "2023-09-11T15:00:51.825Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-11T15:00:58.204Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9550"
        },
        {
            "created": "2023-09-11T15:05:00.640Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-11T15:05:02.720Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        }
    ],
    "id": "e7e2aa62-24f6-4e04-af6c-512d384ccd15.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1481.58837890625,2507.412353515625,1046.19287109375,997.69384765625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0310",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}