---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0319"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-13T05:05:26.955Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T11:32:03.360Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Faisselier en fa\u00efence de la r\u00e9gion de Romans (Dr\u00f4me) : [lu fese\u028e\u02c8e, lu t\u0254mj\u02c8e]"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:05:57.907Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4397"
        },
        {
            "created": "2023-09-13T05:16:42.023Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-13T05:16:44.629Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Mus\u00e9e de la Chaussure et d'Ethnographie R\u00e9gionale de Romans"
        },
        {
            "created": "2024-12-03T15:27:09.945Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L10"
        }
    ],
    "id": "ea77e49a-6c30-4656-834b-c36b7f45adde.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=3966.734619140625,53.56661605834961,1092.506591796875,772.6286964416504"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0319",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}
