---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0316"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-19T13:11:27.492Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Navette \nLes navettes sont de petits morceaux de bois allong\u00e9s, de 115 \u00e0 25cm et perc\u00e9s de deux trous dans lesquels passe une extr\u00e9mit\u00e9 de la corde, bloqu\u00e9e par un n\u0153ud et o\u00f9 revient s'enfiler et se nouer l'autre extr\u00e9mit\u00e9 de la corde apr\u00e8s avoir fait le tour de la trousse.",
            "modified": "2024-11-29T12:41:10.259Z"
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:11:30.940Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L26"
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:11:32.386Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2245"
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:11:34.622Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C208"
        },
        {
            "created": "2023-08-19T13:11:53.525Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-19T13:11:55.230Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Illustration : J.P. Dupont"
        }
    ],
    "id": "ebdad89c-7212-4368-ab1b-c47c0ad301f8.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1268.527587890625,1775.8529052734375,730.372802734375,195.4068603515625"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP1/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP1/canvas/ALP_1_0316",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}