---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311"
order: 4
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Les brebis (race m\u00e9rinos) et le b\u00e9lier [...] tondus et marqu\u00e9s au d\u00e9but de l'estivage (juin) : remarquer la tonte particuli\u00e8re du b\u00e9lier qui conduit le troupeau ; l'encre du marquage est de couleur rouge-brun.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:34:42.965Z",
            "modified": "2023-09-12T05:36:02.863Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:36:08.904Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q10050",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-12T05:36:19.394Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0311",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3919.501220703125,27.494033813476562,1135.373779296875,866.4695281982422"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "eeb3ba4f-9a81-4c19-9771-a8c6f0482820.json",
    "motivation": "commenting"
}