---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0324"
order: 5
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T05:52:17.126Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:04:48.508Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Autre type de nid en vannerie provenant de Limans (Alpes-de-Hte-Provence)\nBoulins donn\u00e9s \u00e0 Alpes de Lumi\u00e8re par les propri\u00e9taires et d\u00e9pos\u00e9s au Conservatoire Ethnologique de la Haute Provence \u00e0 Salagon, Mane (Alpes-de-Hte-Provence)"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:52:47.642Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L???"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T05:52:48.718Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q???"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T06:00:15.372Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:04:43.324Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        }
    ],
    "id": "f32c6f98-b453-4578-adf6-2011b116c069.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2702.11767578125,1354.512939453125,1035.32568359375,1035.32568359375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0324",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}