---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-14T17:17:11.898Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-04T10:46:23.796Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cabane en planches d\u00e9sign\u00e9es par les formes [lu p\u02c8\u0254ste, la kab\u02c8an\u0153]. \u00c0 Forcalquier (Alpes-de-Hte-Provence) en 1975.\nOn voit la chemin\u00e9e d'un vieux po\u00eble servant \u00e0 r\u00e9chauffer l'habitacle. "
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:19:01.963Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L100"
        },
        {
            "created": "2023-09-14T17:25:43.930Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-14T17:25:46.132Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2096",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:46:39.411Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q1615",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-04T10:46:43.908Z"
        }
    ],
    "id": "fc9e1f1c-5a54-4dfb-875f-dd52e8e9ffc5.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2855.85205078125,1453.238037109375,938.802001953125,879.91064453125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0326",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}