---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0323"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Coupeur professionnel \u00e0 Ferrassi\u00e8res, Dr\u00f4me (canton de Sedron, point L67), muni de la faucille \u00e0 rebattre et d'un petit drap de toile nou\u00e9 aux quatre coins et pass\u00e9 sur l'\u00e9paule.\n-la faucille \u00e0 rebattre : [\u2026]\n-le drap de cueillette : [\u2026]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T17:24:42.814Z",
            "modified": "2023-09-08T17:25:53.722Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L67",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T17:25:59.136Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-09-08T17:26:01.848Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP2/canvas/ALP_2_0323",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=3764.752197265625,248.5871124267578,1332.570068359375,1858.4277801513672"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "ff81821d-0a1d-4116-9b9e-254581e65f9e.json",
    "motivation": "commenting"
}