---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0312"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-09-12T05:51:31.986Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-12-03T14:18:23.652Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Sonnaille en bronze avec collier orn\u00e9 d'initiales et de d\u00e9cors g\u00e9om\u00e9triques au moyen de clous en laiton \u00e0 St-Dalmas-Valdeblore (Alpes Maritimes)"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:52:38.564Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q9514"
        },
        {
            "created": "2023-09-12T05:53:16.841Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-09-12T05:53:19.650Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Pierre Martel"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L85",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-12-03T14:19:50.914Z"
        }
    ],
    "id": "ff8dbab5-f2a5-49f2-878b-4d1f4778da0c.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1398.39404296875,1933.720947265625,1111.47119140625,1559.64501953125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/provence/manifests/iiif/ALP3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALP3/canvas/ALP_3_0312",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}